裸辭 or not to 裸辭

17 fg 非三大 非專科grad
做緊頹廢物管撚 做左年幾
人生無目標
但覺依份工唔岩自己
迷惘

人工+前景值唔值得你做落去？

Not to

ching 你似乎想轉行多過裸辭喎，有冇諗過唔做物管做乜先

物管兄弟

我做了7年,pm fm都有試過,亦見到好多人等開位轉去housing做HO,你有無諗過?

其實都想入政府

無 人生無目標

乜學歷先?有無進修下?唔轉去housing好快要有牌先做得,要好好增值

Degree 社科

係覺工作性質唔岩自己

你係怕對西客定怕乜先
其實人人都想轉HO,加上就快又要有牌先得又走一班廢骨,留低的只要有料前途唔錯的

怕接觸人

想轉邊行先？
同樓主差唔多情況 17fg 物管

辭完失業

我當年都好怕,仲要一落就落賣咗果類租置公屋做管業處,客又西老頂又西房屋署又西,連清潔阿嬸都蝦我,最後咪咁捱過

就係無目標
你打算繼續？

擔憂

房署真係好閪

18fg 做緊中環半山住宅
好辛苦 要由pa開始做 又要巡樓 都唔知有冇比水左

物館 咩人工
唔識野 入唔入到行

但好無pay先

萬頭咋

15.5算好定唔好

覺得fg唔算差呀

除非你半年既使費 否則留多陣啦

除非你有半年既使費 否則做多陣啦

你邊間物管公司 我jll

留名跟進 我都諗緊
返緊份人人都話係好工嘅工 但自己真係好唔鍾意 想轉行又唔知做咩好

我13k only

搵到想做既野先啦

無 想有一份衝動

大家咁話 我都好厭倦我份工 日日一醒就諗轉工

美中貿戰搞彎咗全球經濟，裸辭風險好大
而且而家已經7月，拖拖下就年尾唔適宜搵工
除非你有足夠既儲備應付半年開支
否則建議有offer先辭職

有冇報aco?

係 所以仲係行屍走肉緊

衰左啦

我明

做寫字樓囉

係，加上裸辭左個心理壓力會好大
屋企成日會問你搵工未，又問你拎家用

請問衰邊範？
我2016年時衰過英文打字

衰interview

係 我希望我有勇氣

有諗過做下admin 但請女仔多

Interview睇運氣
有考官鍾意醒目 有考官鍾意老實
而且都未大放榜 唔使灰住
祝你好運

你連個拎黎對比嘅工都無

18fg 已遞信裸辭
暫時感覺良好

Ching同你一樣 做物管狗 唔知轉邊行
俾多2年時間讀番社工牌好冇

唔知係咪同一間公司呢 人工一樣

HO仲惡做 大把人頂唔順走

我都有諗過 有牌好似有目標啲

我辣殺公司

我在乎穩定其實

但好貴

同埋要讀master 都未必收

社工master 唔易入架.....唔係俾錢就有得你讀....

係 但覺得讀多個degree/HD好傻豬

裸辭吧朋友 利申遞左信

搵到工未

重要？

無

一樣17fg ，人工就15k，啱啱裸辭咗舒服曬

重要架 驚難搵架都

我都唔知呀

Detail

辭啦

考個保安/急救/游水/水電牌 男仔做呢d都ok

辭啦
我辭咗兩個禮拜就搵到

搵到咩工？

我唔係做物管喎
搵返同性質既不過多咗5k

正啦 我搵緊工

大家加油

傻啦好多PA級求其讀個HD又叫入左會
根本公廁牌

仲有一班廢老patpat無學歷

純商廈聽聞都幾hea......